譚仔食到有死昆蟲

[member]好想死 個主任話蚊滋黎姐 正係叫我換過碗
可以點做

絕對唔係蚊滋

補充蛋白質

飛左隻落去有幾閒....咁細隻
以為有毛毛蟲

換過碗囉

可以點， 挑走佢扮睇唔到繼續食

無殺傷力，食到一半先叫換

咁細只都投訴

換過囉 又唔係太過份

熟既 有咩問題

真係麻撚煩

投訴之刀

細只

慘
下世小心d
btw樓上屌返樓主轉頭 連登仔

你叫佢換
其實都係嗰兜嘢。 一樣有蚊滋汁

有蟲咪證明碗野正囉

命運

報食環